隻put升到上番3000蚊啦！！！！

由8000輸到800再升番3000

走唔走好

走啦走啦

叻叻

想走了

但之後仲跌點算

無得再跌架喇

唔走冇機會

傾唔掂數多, 睇埋聽日喇

我覺會傾得掂....

聽日反彈居多

口好走啦 你贏硬

走啦傻仔

成朝無出post，仲以為你咩事

岩岩訓醒

雖然就覺佢聽日好大機會會傾得成反彈

但都係好想博佢傾唔成

但你隻788

又可以出黎叫啦

個個隻咩號碼

走
到時又傾到你就仆直

好啦 收市走佬啦

大dodo我對你好失望。

走？ 起碼等到贏先走啦

麵麵老是常出現係咪太high

你諗你
聽日美國時間朝早先傾 即係聽日個市都未反應住 星期一佛誕 星期二先開市 幾日時間隨時反轉反轉再反轉

幫熊軍手
走左佢好唔好

唔好走啊,睇會試 28000

哩期有冇大大力屌女友慶祝？

到價內先食